## Задание

Реализовать возможность смены цветовой темы сайта пользователем. 
Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

#### Технические требования:
- Взять любое готовое домашнее задание по HTML/CSS.
- Добавить на макете кнопку "Сменить тему".
- При нажатии на кнопку - менять цветовую гамму сайта (цвета кнопок, фона и т.д.) на ваше усмотрение. При повтором нажатии - 
возвращать все как было изначально - как будто для страницы доступны две цветовых темы.

- Выбранная тема должна сохраняться и после перезагрузки страницы

#### Литература:
- [LocalStorage на пальцах](https://tproger.ru/articles/localstorage/)
